【主場踢屈狗甸尼落英冠】阿仙奴19-20濕鳩球迷吹水區 MMXXXVII

#StandWithOzil

又開呢啲名得唔得架

4

反正風流波 驚鳩咩
輸咪輸 只要阿士東贏到波就唔撚驚

話時話個濕鳩幾時del 迷基的遺物

應該要將拿卡之歌置頂

可以

極癲 （原曲：極速）

作詞：我 作曲：陳光榮

迷基已睡 迷燒已睡
雲加再共 槍手暢聚
紅牌判罰 明黑你地
拿卡只好 表演創舉

Lacazette is back
He shoot Hotspurs like crack
And attack with his passion
As big as fight for the reds
Black and grey seize the day
Hit the nets just like
A revolution Laca to made
He break the rules tell the truth
Never wait the coach says what to do
Kiss your girl before you fade
like an illusion he live a life
in Arsenal

完場又戴帽 怎能不愛
一手一腳將兵工廠在湊大
法籍美斯 曼城膜拜
讚頌你的偉大

完場又戴帽 反拿輸晒
今天的我只想跟ar迷再聚
創迷拿黨 漸行漸快
我地每天更強大
迷基來轉呔

放心,有內戰一日爆po啦
開波前又第二個topic

內戰已完la

幾時唱?

內戰已完，一切都平靜下來

163

宣傳下 請follow ig @Lacazette_the_best
入面有阿仙奴的資訊及拿卡po
岩岩寫左篇長文講奧燒 覺得岩睇follow下
謝謝大家

咁快完
仲等緊老婆清貼嘢出嚟
等啲反燒驚到跪係到幫佢含

廣告reported

好啦睇吓啦

佢似PR公司

報咗俾連囝聽
唔駛諗住甩p

練緊rap

咪能濫用連力啦

迷拿無罪

專登上黎搞事 等我地d手足冇得出去

岩岩起身
咩事推po推得咁快

岩岩打完wwiii

上次入筷子單野都未同你計

錯過哂

你依家係咪用緊個人意志講野

雲加

迷愛用唔到個人意志 請見諒

Marc Roca future could be at Madrid, Arsenal or Milan. Other clubs also interested in him

有冇懶人包

末日式股災

唔係好多姐

屈福特呢隊賤種狗一定要降班
不過就算我哋贏，都要維拉生性先得

維拉唔比人炒
我地贏多幾球就肯定屈狗降

一千點都冇

閂領事館

我都無追post其實好多野做

未夠時間跌啫

就黎現實都wiii

電訊報 Sam Dean：

阿仙奴輸給維拉的原因很簡單。 圖一：本賽季英超球隊創造機會排行榜；圖二：本賽季英超球員創造機會排行榜。

好彩維拉得球比較多
即係就算得失球差一樣，都係屈福特降班

ESPN James Olley：

奧斯爾一直無法出場，原因是阿仙奴希望用“冷藏”迫使他轉會離開。

咁唔洗諗 一定坐埋下季 球會弱智真攬炒

不過仲有一個情況
如果兩隊都輸
般尼茅夫贏兩球或以上嘅話
咁維拉都係要降班

屌奶星 比個fyp 學生搞一搞
又要6點先收到工了

收到六點咪算好

條友又食女

此前結束的英超第37輪比賽中，阿仙奴客場0-1不敵阿斯東維拉。

在比賽進行時，球場上空又出現了飛機拉橫額的現象，槍手球迷拉出橫額稱：Back Arteta, Kroenke Out！

當被問到橫幅時，阿迪達說：“不，不，不。”

“克倫克，高層以及總監，我感受到了他們全力的支持。有很多事情是我們不知道的，我們必須等一等。但說到支持，百分之百的。我不需要（這樣的橫額）。”

“球迷們該相信我的話，如果我不這麼認為，我就不會這麼說了。”

Ps. James Olley消息 , Back Arteta, Kroenke Out 飛機橫幅是由KroenkeOut組織籌集1700英鎊完成的

都係愛蛇既錯 如果唔係咁少 認真

迪達子連中文都識

屌那星睇到不，不，不 第一時間望係咪nineup報

Ozil: 18場1449分鐘
Pepe: 30場1940分鐘

打少500分鐘chances created都一樣
根本燒仲有貨交

【 賽後訪問 】 :

1) 關於球隊表現……

阿迪達：” 我毫不懷疑球隊的比賽態度，但這就是我們現在所處的位置，我知道在某些時刻，在球場的某些方面，我們需要更多的改進，我們會做到的 ，但我們需要更多的時間。”

2) 關於25年來首次跌出前6……

阿迪達 : “事實告訴你，球隊之間確實存在差距，我們與聯賽頂級球隊存在差距，我們必須迅速縮小這一差距。”

3) 關於奧斯爾是否會再次為俱樂部效力……

阿迪達 : “我不知道。他正在和球隊一起訓練，他有機會入選大名單，我們每天都會做出這樣那樣的決定。”

睇阿po真係好歡樂，成日睇睇下笑出聲好彩起屋企

熱刺已經連續4個賽季末排名在阿仙奴前面

希望高狗學曼城油王咁洗一兩億以示支持

爺爺真係要企埋一邊

有貨交都雪到變冇貨交

燒其實我覺得係政治原因多過想佢走
btw 琴晚同阿共同上落左 準備去ifc 排隊了

其實除左球迷,
無球員撐OZIL?

大隻佬應該fd底, 近期見佢表面都好似受影響

坦狗就本身都係咁廢

其實點解唔因應vs唔同隊而轉陣？
受壓防反 343
控球主攻 4213

雖然轉嚟轉去球員未必適應到

你做咩嚟

見到識傳波既連後備都冇,
再見到係場上既人, 面對面都畀失,
我都好想知其實咩玩法

突然諗起利記
利記要入波, 謝4 見到換走F9既表情

買左半客 同阿盤

113 世界末日

真阿巴打

(俾人話打飛機都係咁話...) 搞店完痢同鏝之後隊波可能都漂漂然，其實呢場就算贏左都未必上得番第7，輸番呢場醒一醒又唔係真係咁大獲，下場搞店番屈狗拎番個士氣，對準備決賽個心理狀態可能仲好D

上年咪又係輸左個前4出黎

阿迷都知依隊波, 隨時玻璃心過某D 人

今朝見到比數真係笑左出聲

為左感激燒的付出，我作了新歌
今次亦挑戰左另一種語言改廣東歌
希望大家滿意

拿卡錫（原曲：明明就）

作詞：又係我 作曲：周杰倫

二五狗卻偏要迷基 阿記是誰的家？
我阿歐霸失落 然後你卻說感激
在世間也只有拿卡 與阿共同生死
就算經過多次失敗 仍然能高飛

就算今夕失意 我廠堅持後備沒擺燒
牙達即使深深愛你 偏卻沒法跟燒出征

你與燒本來沒隔膜 卻有班高層唔合作
嘆阿狗想見佢 依然冇價講
看見燒很勤力訓練 袁文傑淚已乾掉了
今天阿記 沒有感激你 別了

拿卡錫 拿卡錫 拿卡錫
拿卡錫～迪 望見燒卻無可拯救
感激有你 令到槍手再奪冠

你都唔夠佢黎

我會講係唔同風格 賓都好好波

連登林夕

痴撚線

你改普通話歌好屈，冇得做返舊詞

都可以咁講 但原意係想改啲大家鍾意聽既歌

佢地盲反拿卡

grealish同buendia

做乜內戰

Arpo 歌神

阿狗內政
車狗不得干預

車狗不准說三道四！

你與燒本來沒隔膜 卻有班高層唔合作

呢句好得

唔好屈 唔會做呢啲事 有手尾跟

反達吧

唔使回3次掛

有無歌王可以唱？

想反宣明會多d

本身以為係假膠迷拿 點知咁好心機開ig作歌

是 但清不要消失希望 拿卡會戰勝歸來

袁文傑淚已乾掉了 呢句屈撚到

好多人以往誤會我 不過現在改觀了

連個MV畫面都已經諗好

達蛇

下年金球獎準得主拿卡

迷拿吧我沒有辦法 宣明會唔識入波

點解成日反屈狗 賓科deeney送分比我地 又幫我地破利狗不敗

牙達即使深深愛你 偏卻沒法跟燒出征

呢句個”牙達”同”跟燒”個音都有啲唔啱，諗緊有無好啲嘅字

賓做咩琴晚唔睇波

牙達教波 可以代表我

adidas奥燒份約喺完咗
定比佢cut咗？？？

如果大家鍾意首歌
記得follow我ig @Lacazette_the_best
同埋我老死@wengerhoball

支持下我地

屈狗降班執屌老虎

我反而有諗過改呢句「今天阿記 沒有感激你 貢獻」

拿卡錫個段我笑到仆

weak囉，仲要問

巴打好屈機， 睇完d歌詞喊左

嗰幾句係呢首歌最高技巧既部份 普通人唔易唱到

你都唔喺普通人

本身都會贏利破佢不敗

點睇你又比我技術性擊倒

感激有你 令到槍手再奪冠
會唔會改做
感激有你 曾令槍手勇(再)奪冠

呢句唔改得 因為阿記係燒黎之前係9年無冠
再奪冠呢個係有意思的

推到163唱ok?

靈感真的稱得上 十分之高超
創作力量同幻想 會嚇你一跳

願我以歌回應

推到你自己唱

我沖涼果陣唱左

知輸咪唔睇 我估波世一準

想改我願拿卡歸工廠

錫迪來到

要光復這工廠

特登開住MV聽
清真是鬼才

廣東話歌 台語歌都有
幾時整埋 日文 同 英文歌

一早Back Wenger,Kroenke Out就唔會搞到而家咁

清唔識分國語同台語
再諗下啦 要有靈感

有無咁多阿狗wfh
幾個鐘就爆post

今日內戰完黎

According to Sport, Aubameyang still hopes to join Barcelona. It has been reported that Aubameyang is Barcelona's second choice if they fail in their efforts to sign Lautaro Martinez from Inter Milan this summer. #Arsenal

阿po貢多音樂鬼才

個個都作詞家

迷拿令我諗返起幾年前有人迷辛⋯⋯⋯⋯

@毒的錯

咁迷拿好過迷辛

毒B去咗邊

迷辛應該係迷愛個啲level嚟

我啲歌高質好多啦

仲有迷贊

得la得la叻啦叻啦

迷基都忍唔住讚我

推返先

不了 你259 實出賣手足

最強幻幻lm

沿途在 修理著阿狗的後防
心臟在睇波下平安
真阿是任何形狀 對付百孔千瘡

唔加...

癲撚左？？

乜？

想念yaya

咩事走左班迷愛，黎左班迷拿

阿狗tg係咪上年6，7月開嗰個？

ching個名勁好聽

你咪能心戰

屈福特如果降班都可以執下人返黎既...

我一直喺到

好多人quit咗
入面好多生面口

迷拿不如迷我
話晒如無意外 我應該係今季歐洲金童

不如話想念燒

未有吸引我嘅地方

Details confirmed for Heads Up FA Cup final

The Football Association has confirmed the kick-off time and match officials for The Heads Up FA Cup final.

The 139th final will take place on Saturday, August 1, kicking off at 5.30pm (UK time) at Wembley Stadium. The game will be broadcast live on BBC One and BT Sport 1.

The team of match officials for the final has also been announced, with Cheshire FA’s Anthony Taylor being appointed referee, joined by assistant referees Gary Beswick and Adam Nunn, fourth official Chris Kavanagh and reserve assistant referee Lee Betts. Stuart Attwell will be the video assistant referee, and will be joined at Stockley Park by assistant VAR Steve Child.

Taylor previously refereed the 2017 Emirates FA Cup final when we beat Chelsea 2-1.

Arsenal putting finishing touches to the first formal contract offer to Aubameyang, expected to be presented in coming days. Club must also convince player that they're ready to back Arteta and give Mikel a real chance to turn the club back into top 4 contenders. [@TeleFootball]

打柒車路士 炒鳩條25仔豬腦

取消咗

咁好聲氣既,唔似你
平時好能串

雷蛇: Thank you Chelsea

電欺決賽就係證明自己

踢咁夜

有無手足查下Anthony Taylor有無黑過我廠

維拉都輸

Arsenal on verge of offering Pierre-Emerick Aubameyang £250,000-a-week. [@TeleFootball]

Acting on Arteta’s advice, Arsenal are now finalising their first official contract offer to Aubameyang which is likely to be worth around £250,000-a-week, plus bonuses.

The size of the contract alone is unlikely to be enough to make up the mind of Aubameyang. The club must also convince Aubameyang that they are ready to back Mikel Arteta and give the head coach a real chance to turn the club back into top-four contenders.

The pair have forged a close working relationship and Aubameyang has indicated that he enjoys playing for Arteta and would consider re-signing under him.

金章安都係咁上下

年紀大，串唔過d 00後

連維拉都輸仲要一球都入唔到
仲點同車踢FA

有生之年仲有冇可能睇得翻彈彈波

電訊報名記 Matt Law：

在阿迪達的敦促下，阿仙奴已準備好在未來幾天向奧巴美羊正式遞上一份25萬鎊基本週薪的新合同。 僅僅依靠這份合同，阿仙奴無法說服奧巴美羊續約，董事會還需要向奧巴美羊證明他們將竭盡全力支持阿迪達對球隊的重建。

有歐聯唔踢踢阿狗

手持bno有女屌既日子到未

唔買人點證明

如果輸埋fa cup 仲肯簽真喺legend

一早當左牙羊係叻準

屌你老婆

最快入英超50球

我老婆澳洲人

假結婚

澳洲人都要搵食既
仲要養埋你

'Willian at Arsenal is getting hotter and hotter. Chelsea are still trying to negotiate to secure the Brazilian, but there are people in the Gunners who are very optimistic about signing.' [@brunovicari]

係真唔係呀

近期往績對我廠麻麻
大家都係放棄FA啦

On this day in 2016, Rob Holding became a Gunner!

係真阿就相信達sir

近期往績:
-never lost in Villa Park for 20+ years
-never won against City for 7 games

Bam!!

呢個真係ban喇掛

bye bye 羅狗

又多一個p牌

下季完季再上黎傾
我地等你

ESPN Brazil: Willian to Arsenal is gathering pace. People within Arsenal very optimistic the deal will happen

唔會bam啦屌
隔離獌前幾個po都有人咁

古天奴有無新消息

友蛇

cls

幫dse手腳打氣

推返呢個

有人唱rap個段未

Arsenal would have to pay at least €40m to sign Porto midfielder Danilo Pereira. [ @JornalNoticias ]

新手愚問
陳飛機係咪波台人黎
我見佢都唱幾多波台歌

黑世三 巴丁仔 古一招
巴西三箭頭

你有興趣？

上面位巴打咁重口味嘅

呢條友好廢wor
又大舊又慢

hey0手足 仲要貼bam野
report jor

有冇留意佢地射嘅次序係順時針，1個射完接下1個，全部時間都好夾😂😂

難過Eminem

阿狗來

一陣踢埋你了

我咪eminem

請表演

踢咗咁多年波圖都未有人買佢

羅實勇者睇得哂成條片

加多少少買party好過啦，呢條友慢過殺卡

係

4球send黎

呢個我當係mvila嗰啲得個傳字唔擔心

人哋肯嚟都偷笑啦

英國佬咁筍，唔續bno 都過到去

有冇人講吓尋晚美羊守角球笑乜鳩

大傷過

依件廢到仆街
Reddit有波圖迷話20m放到都照殺

無人知 得佢知

佢同明斯好似識

有冇阿狗手足老豆老母肯收契仔97後走唔到呀

走脂了
搬去油腸隔離日日j 牙達

愛蛇

愛蛇勁能到

好似得達蛇同爺爺係季中先上任

爭冠嘅感覺

輸係咩感覺

成班唔識英文既連登仔話想去英國係咩玩法去唐人街生活？

央視停播英超# 原本兩場應該在央視體育APP中直播的英超聯賽被停播。原定7月23日凌晨在CCTV-5直播的利物浦與切爾西的比賽也從央視的直播表中消失。有知情人士透露，央視確實有意停播本賽季剩餘英超比賽。

奧燒係咪有得出了？

Shut up la 3hair dog
My English is goodest

5年後先考, 住5年都唔識抵比人趕走啦

點解雲加Draw多達蛇一場但多3 分？

冠呢

fuck u my power powerful
Diu u mother west

you laugh me? me power powerful can send u to icu

感覺姐

愛蛇都得
我地迷愛大軍都得

好多連簡單英文都唔識睇都係咁話要走
都唔知係咪想水鳩啲人走然後自己留返喺香港多啲機會發展

點搵工
有冇手足去到英國請我入筷子

過去半退休算了

個life in UK test好似唔係考英文
Cover好多嘢
頭先上網做都fail咗

淨係識永昌官

What Palace was a cast-iron and plate-glass building originally erected in Hyde Park, London, England, to house the Great Exhibition of 1851?

Crystal Palace
The Great Palace
Dream Palace
Gold Palace

迷雲有exemption
不過要有證據堅定不移支持雲加20年

我係呀
呢度好多手足可以做證人

手足將死

利物浦與切爾西又得罪左祖國？

本季

比比夠唱到幾大碌賓周，兩代教練都用到咁邊位手足係FB留言

然後呢班連登仔無saving 話1月就走去白手興家

唔係要半年財力證明？

睇post 果班人話唔難窩可能以為幾皮野就夠掛

英足盃決賽8.1上演

【Now Sports】英足盃決賽鐵定於8月1日上演，阿仙奴、車路士將會師溫布萊。

英足盃賽會在周三宣佈，今季決賽於英國時間8月1日星期六下午5:30上演，即香港時間為8月2日星期日凌晨12:30。

球證人選也決定了，為安東尼泰萊。他在2017年決賽也曾執法英足盃決賽，當時又是阿仙奴對車路士，兵工廠憑前鋒阿歷斯山齊士、中場藍斯在上、下半場各建一功，以2:1取得勝利。

車路士射手基奧特（Olivier Giroud）曾為阿仙奴捧走2013/14球季、2014/15球季、2016/17球季英足盃錦標，2017/18球季則助藍戰士登頂。

33歲、將倒戈相向的基奧特說：「我跟隊友說想再贏多次，如果成功將是我第5座英足盃冠軍。對阿仙奴是一場大戰，個人而言將會非常特別。」

圖片來源 : Twitter圖片

然家串我地窮撚

又迷返

屌你la, 契弟

笑清幾時先開黃潛po

歐霸決賽見啦！阿仙奴！

屈狗降可唔可以執deulofeu返黎，陣中無人夠佢爆

有冇人好掛住列叔

你隻車狗幾時返去車po?

cc台班友講到有得走就即刻走
根本係走都無錢頂住
好似今年啲fg聽佢哋講即刻走嘅邊有人請
唔通去到乞食咩

阿po是我家

唔係深夜西波了

梁振英狂屌羅冠聰

癲左

首先你岩岩去到英國做唔到reference check
咁樣既話租樓要預繳成年租先 班人根本睇得太簡單

羅東真兄弟，要陪我一齊p

佢撩人打交最勁

佢哋會話樓價咁平好易比
佢哋應該夠膽死係今年fg
然後全家得幾萬蚊都去個啲嚟
如果佢哋現實跟返網上面講啲野

見到嗰班兒登仔打哂飛機咁,夢想過到去就會一定有好生活
真係笑左出聲,唔係話笑嗰班人窮,係笑佢地蠢ja

當去wh囉住sharehouse先

你係啲高危人士盡快走我都覺得合理
如果係風險低嘅話做幾年順民儲啲錢先走係必須
佢哋就覺得你咩風險都好
全部都要依家走先得

你覺得要儲幾錢先走人牙

接受唔到
無番百幾2百粒點過活

之前明明仲屌人想走 令在囚或被告既變condom

又話走難咁多要求有百幾二百粒走難，過去hea足5年都得啦

因為之前未出details而家就理得你

條片射精都幾多下好濃厚

我地又唔係最急住走個批
搵多幾個錢係果邊慢慢搵工好過啦

依家香港又唔係折墮到食粥水

窮鬼冇人冇物走去英國把撚

中國亮劍！ 傳中央電視台停播英超比賽

燒講乜都得

咪就係囉...

cc台係寧願你去乞食都要即刻走

過得去一係專業人士，一係半退休，一係二世祖
Fg 窮西去到做洗碗咩

好掛住佢 佢勁過比狗

連登仔話去揸巴士問題車牌都冇揸撚咩

嘥氣啦cc台班友
佢地話事咩
都要等佢地老豆老母計掂數先帶到佢地走

叔最勁

打個j都射咁多真係屌屎眼唔知咩玩法

叔左閘 你忽然球迷

勁撚正想約佢地玩

想將英國黃色事業推向高峰

講得好！

打撚哂飛機咁,分分鐘咁急住走生活仲差過留係香港
我有個fd就係咁話出年1月即走,我話我搵多陣錢先,咁快去未必好
之後cc台憤青上身咁：「咁你等入集中營啦!」

但叔左腳生蟲

師兄你政府工捨唔捨得牙

Cc台不嬲好多9up吹水撚

肯定係cc台會員嚟
無錢嘅咪聽佢講咁早走

肯定差香港好多
交稅都交撚死班傻西
仲要冇失業金拎，冇錢交租訓得街

老老豆豆上一代廢極，係香港都叫半上岸，邊有咁易氹到兩老帶你走

同埋一月都唔知咩環境
依家速度太快預計唔到

分左幾類人，但共通點都係唔想改變
將心比心啦，屌你5，60歲仲要去英國玩死佢咩

我想走 計過自己得接近2球
無4球去到做唔到廢青
好想住倫敦 現實得曼市簡

97後d ching都續晒bno????

打錯97前出世

冇續

五六十嘅一定唔想走咁濟
即使係深黃都未必想啦
比佢哋去英國又係同撚狗佢哋一樣

所以97後果班諗多左

住紐卡素啦夠平

仔女細就話送過去讀書
cc台班友就畢業啦

其實我哋唔係最急走嗰批嚟嘅
不過早d諗定啦 無壞

咁我肯定有堆中學未畢業嘅
個個年紀最易信cc台講啲野

蘇格蘭有冇得諗

有冇人今晚會繼續深夜閪波

今晚又踢?

痢對轟咋

曼聯 同埋利轟

倫敦主場睇波方便
紐卡素大西北不了 天氣西到

新XX特XX就肯定睇

今晚呢度可能得佢一個9up

我住都一定住倫敦但係咪好難買季票想場場睇

U 5毛狗俾人blacklist 左啦

我澳洲都未blacklist

倫敦最cheap 係zone 幾？
4 球買唔買到樓住

過兩日會踢u 出境

睇sunderland til i die ,凍到仆街wo
不過應該d野平好多

直接開第二個ac去車狗竇9up啦佢

送中

窮撚撚有得揀牙有頭髮邊個想住水泉澳

你都直接開第二個ac 講埋意大利歷史啦

做乜個個都要me躝

阿post真係多人生贏家

我有得去英國應該住鄉下地方
場場睇直播
然後每季執雞去倫敦睇一兩場盃仔

唔是場場有轉播去英國都要搵link

旅行都未去過英國
我都想去吓

放雷狗，25狗，轟狗
肯躝未？

去英國最大問題係d 野難食到仆街

唔計

Doucoure都高過燒

好似去到zone5
400萬應該有zone3 一房

車阿狗主場朝聖

cheap果d 治安係咪好差

就算迷燒都好 事實上佢落到場真係踢交差波 睇翻以前d片 除左傳 都會有盤同射 而家落到場就只有傳同埋傳 踢得好機械化

其實發展落去,
香港人社區同幫助香港人既團體一定形成
幫助香港人既團體好似已經有人搞緊

10m hkd 買到zone 幾？
2-3房

歐州啲人好少出街食飯架
就算係都可以食英國菜以外嘅餐廳

94出世但無bno 去倫敦退休睇波就只有ff

中學正常水平,我當你講同聽唔掂
點都睇得掂日常英文掛

97出世但遲過71去倫敦要用藍色爛鬼特區護照

冇錯,淨係英超計,big6都係得至少25-26場live

所以我呢啲根本冇諗過走
bno我都未續

獌啲進攻好直接 果3隻力架 一有空位就起腳

迷愛當你唔識講英文就真

彈出彈入

You know who

佢地d人可以一個人帶到波上前場
阿狗好似唔多得

Wilshere係d護級隊都係後備

個人突破能力係零
Pepe入到都唔撚識射波

1516嘅燒

連登應該有八成會員係degree holder掛

When asked what Arsenal needed to make the top four this campaign, Lacazette told Canal Plus: ‘We lacked rigour at key moments in the season.

‘We lacked on confidence as a team, because each time we were lacking, whether it was a player at the back or a player up top, who affected the team to the slightest extent.’

做個簡單統計
大學或以上
其他

獌隻右閘好廢下

我係怕過到去發展唔到
唔想過到去做蝗蟲

Awb好似係上年最多攔截既球員黎
季頭幾勁但愈踢愈廢

仲讀緊中學=.=

Ching 睇緊邊場波 右閘唔係用緊科素文沙咩

屌係咩
岩岩先睇sor
但awb上場都好廢

肯做肯捱，做多咪洗廁所

12m聯 輸12m

睇定少少先

普巴弱智

又打排球

個var使唔使睇咁耐
都on撚9

曼

傷到踢唔返㗎啦
早日去美職掘金好過

係香港搵多幾個錢過到去做廢中廢老

獌又迫害啲賭仔
又話獌好撚勁
我信哂呢到啲手足講

踢唔返邊有人請

曼連咁勁，又有勁過馬天saka 十倍的綠木，反硬cup la

黎踢港超就好

應該係話踢唔返高水平

呢到啲手畜吹奏到人地好勁
禾賣埋樓去買獌
典知廢到貢

poba個重播真喺笑q死

排球學界

唔睇往積買 = =?

前排贏咁多

呢到啲人中之龍講到獌貢勁
禾信左 而家搞緊破產了

呢排睇親都有精彩表演

費南迪斯 被chur 爆左了
控傳 都失準

格連活又入

今年英超最尾果場都幾精彩
得阿狗例行公事

真係勁

呢啲鳩彈彈波 我地宜家無哂

Ching中啊

除左c8有啲潛力踢 其他中前腳下功夫未夠水平踢啦

入地個幻幻點解咁勁
nxxxxxx好似渣佢咁多

如你所願啦
好心完場先bin

今季Nketiah 有冇份拎英冠冠軍???

咁我地巴丁唔差過佢

西咸件17號幾勁咁

巴丁勁定綠木勁

i mean自家育成

有

達蛇都冇點用佢就抖到出年

Nketiah 係車仔青訓黎
Willock Nelson Saka 先係自家青訓

綠木偏向速度型同射手
巴丁技術同配合同有頭鎚

各有優勢

但Willock Nelson

估唔到耶子可以坐穩韋斯咸

青訓不嬲唔夠啲大會勁

現今搞青訓我地真係冇優勢
而家d天少球員
一係去晒最大豪門
一係去二流聯賽打起出名做跳板

最勁果隻 第一代宣明會 30m 放走左啦

禾仔？？？

佢地D人腳踢番正常水準姐

牛奶 連踢都冇得踢，落去打英冠算啦

係禾b

李城踢唔踢獌落歐霸
好似好難

李城贏就得

我知，難d lo

來看波吧

復賽後嘅李城廢到得阿狗先贏唔到

重貼多次 請follow ig @Lacazette_the_best & @wengerhoball

拿卡錫（原曲：明明就）

作詞：又係我 作曲：周杰倫

二五狗卻偏要迷基 阿記是誰的家？
我阿歐霸失落 然後你卻說感激
在世間也只有拿卡 與阿共同生死
就算經過多次失敗 仍然能高飛

望見今夕失意 我廠堅持後備沒擺燒
牙達即使深深愛你 偏卻沒法跟燒出征

你與燒本來沒隔膜 卻有班高層唔合作
嘆阿狗想見佢 依然冇價講
看見燒很勤力訓練 袁文傑淚已乾掉了
今天阿記 沒有感激你 別了

拿卡錫 拿卡錫 拿卡錫
拿卡錫～迪 望見燒卻無可拯救
感激有你 令到槍手再奪冠

阿迷輸波輸到癲左，

基達

金章安on99

韋利安個心係咪飛咗去阿仙奴嗰度

我拿迷

最尾個段 笑到痴左

車輸其實都冇乜分別
都係睇最後一場

我自己最鍾意3、4段

早知我地就送三分比李城，反正都係黑

kepa

想睇軌買左Werner Kai ziyech但係要踢R霸

kepa撲都懶唔知完場有冇出過汗

車拉隊返倫敦算啦
都冇心踢

ab 救金章個球好撚癲

老老實實我唔覺得我哋一定食到屈

重要咩唔撞車咪得

望就望決賽踢到識飛咁啦
基本上對手泊大巴打防反加角球死球都一定食硬我地

猁上場輸左比我地 今場456轟出氣

Gibbs升班了

牙叔打右 守美國隊長好
定打左 守reece james+金章好

叫西布朗針下韋碧克

大家買定4比4

Pepe係咪仲貴過美隊

美隊真係勁，比狗腳震未？

£57m
後生過青蛙，仲要唔係淨係得法甲經驗

牙叔ready

當堂定晒

petro Canada lubricant
賣廣告賣到球場都有嘅

蘇馬長傳幾時咁準

啲煙花好嘈

25仔入波

攻擊力好勁兩隻閘

睇車利比賽覺得我地同佢地真係有一段距離
人地d球員大部份都可以獨當一面
有波自己去得，兩三個撞上去又得
平均控球、護球能力都高

我地成隊乎合上述資格既三分之一都冇

Kepa真係一射就有我地係贏在廢龍

唔關佢事啦⋯⋯
車打主攻冇防線cover
入波多失波都多

一路都有呢個問題好耐
淨係識打組織 有時想佢地獨食少少都做唔到

軌定獌邊隊冇前四好

達蛇同軌對攻 唔知會點

獌

我地應該守架啦 邊夠軌攻

咁都唔關佢事 隻手短到咁 又廢

痴撚線係咁放煙花

谷撚咗30年 係咁架啦

就算貴價嘅比比，定Saka
我哋冇一個球員係自己可以推住個波自己創造威脅

pepe 算最有威脅⋯⋯但仲有好一段距離

中堅贏車

好有創意

其實雷斯都係車過黎
之前仲有呀間

其實好似得我哋冇 隊隊都總有1-2 個呢啲球員
利鏝呢啲直頭有幾個

2&b

所以打中下游有時咁吃力，就係冇一個爆破點可以一個引幾個

我覺得係訓練習慣左鳩猜
日子耐左就冇左個能力或生疏

唔係講笑

2&b 呢樣嘢真係勁過而家隊阿

所以大家唔鍾意嘅zaha , 其實可能最啱用

細爆算1/3個

我鍾意呀，買唔到咋嘛

係架
頭先睇韋斯咸佢地猜波能力唔差過我地
邊有優勢

阿坦應該爆到吓

如果借到古天奴過嚟

剩係爆破咩都唔理既話,打殘忍屈狗之後平平地執屌老虎番嚟

自己禁區創造威脅

南野成個女人咁款
又長頭髮又細粒

青蛙首先要打前d先 宜家成日要背身中場拎波 想扭都去唔到幾遠啦
你睇美隊 馬列斯 jota 嗰個都final third拎波

呢個問題要有個好嘅攻中先解決到
同埋有嗰攻中可以draw走多d後衛 咪有空位比青蛙玩 唔洗下下對住double team

最後就係佢舞到一次 就會有第二次 之後就慢慢順架啦
你睇下比一招宜家幾work 因為佢有信心嘛
所以一切取決於可唔可以砌到好中場

各位早！

無一個自己去到既球員真係好傷
屈狗降既話，執到爆佢就好，再唔係免簽fraser

呢度早晨要講聲雲加好

咁多位早晨

雲加

一朝早睇新聞
全部都係利記捧杯

原來我廠對上一次贏軌拎FA Cup都係Anthony Taylor做球證

愛蛇夠係歐霸之王啦

迷基又贏 豬腦又入波

車鏝利大半隊都係
獌狗前幾個都自己去得
就算熱狗都有簡尼同孫，慕拿等人

我地對上已經係山狗同卡蘇拿

場波輸咗又算唔算贏

迷基一半迷基一半迷車 贏一半

原本以為屁屁做到

佢叫半個囉
不過就算佢得都係得一個
起碼要有兩三個先令對手難招架

其實佢真係好撚勁
點解阿記要放走佢

廢雲無腦 賣都唔緊要 賣比車路士 屌你老母廢雲

為咗世界盃想要踢正選要走？

唔放佢 佢邊有得踢世界盃 美羊點過到黎

雲加呢次真係錯了

應該問點解多仔包輸阿衣

算啦 人都死左 好難仲怪佢

又jer 雲加

望見普巴就知力架只係適合打籃球

BLM

無入 人生然家谷

ASSE president tells L’Equipe the club regret selling William Saliba (a huge potential) for €30m last summer

好驚美隊同萬治

二五狗卻偏要迷基 阿記是誰的家？
我阿歐霸失落 然後你卻說感激
在世間也只有拿卡 與阿共同生死

基比斯上返黎英超證明自己了

琴晚場波連後備都唔見佢嘅

識打組織咪好
愛狗果時連組織都冇
左右路燒味佬

而家組織都唔識
由後雲加時代，隊波一直都係靠三幾個好波/爆發支撐成績㗎啦全盛嘅卡叔/尹光/法比，唔係iwobi/禾9呢班垃圾憑咩呃飯食咁耐

後場/中場/前場斷開晒
中場又帶唔生個波上前場
前場返中場拎波 搞到禁區冇人

而家呢班人腳真係近年最屎個班黎

就算話羊入波多
同都差好遠

mk點解踢唔起
上季最唔明係呢樣

vps最後一季半係世一中鋒嚟 冇得比

2禾b上年3G7A

8月1日就捧杯

不是問題

to be honest, 有bno但冇錢先容易走，因為冇包袱
外國你唔介意工種人工其實實有嘢做，一定夠你生活
反而有家庭嘅偽中產先難搞，高不成低不就去又慘唔去又慘。

cc台

bk左巴士勝利巡遊，有冇人john

去你到

連登仔或成最大贏家

決賽叫XHAKA BOOM幾下可能就屈到車狗個龍

想搞睇波，到時睇疫情點先

點睇laca boom

你地本身係咪約左睇av個場如果真係搞得成又成班哭波喪

字都唔識隻 易走

佢地之前睇咗白禮頓
笑能到我

要有Xhaka供應 先Boom到

係，不過因為AV果場改期+疫情嚴重就取消左
FA 達仔冇得豬

迷愛大部份都唔識字

錢又冇，字又唔識
唔知佢地可以點生存

dnlm

搞親刀豬好撚燈

你又有去？

包皮係親度刀豬

好似冇

唔識英文點搵工仲要香港中小學有好多生活上既野唔會教

叫定pizza ,炸雞

唉! 屌

當然唔係! 當年fa cup 決賽對av
贏波捧盃

搞睇波既win rate : <1%

條契弟好能累事

Cctai個個都話過到去就實搵到
又話無就做住中餐館先
成班都諗到好理想化

所以琴晚有手足話大部份cctai 都係degree holder 我係有d 懷疑
一味樂觀睇事以為所有野都會向自己預計既方向發展

8月1睇牙達奪冠john>?

唔使懷疑
9成得把口
大學生的確四圍都係
但唔會個個都係

大部份人去到人生路不熟咪又屈係chinatown圍威喂，準備做港蝗

最後哭住返黎香港
錢又唔多個 字又唔識
係ig 見到條油話去到摘生果過退休生活，人唔笑狗到吠

同早幾年興左一輪租塊田做農青咁
租完發現辛苦到仆街完全唔寫意就後悔

Cc tai班人當移民係旅行

佢地aim藍領
香港大部分中產過去係食穀種 做唔返本來既工作 真正既専業人仕其實好少

我有一刻諗過學水電 但知道自己無天份同埋呢個年紀先會應該都幾忟水

喺英國裝修佬應該好搵過啲文商科degree

cctai個個都當自己係人中之龍 但人哋眼中只係過嚟搶資源嘅外國人士

藍領好大需求咩?

真
我過到去應該都係食屎多
考個牌做下地產AA算

外國好多地方都係

civil 有無工開?

咩年代
真係以為唔讀書就耕到田

我應該冇問題 但想去北美多啲

落手做果個應該有市 管人果個就冇啦

應該無香港搵咁多，諗緊係香港讀埋master定係儲錢過去讀個Msc

最想去加拿大
不過未有救生艇

但係脫歐之後唔係就係想限"低技術"奴工移民英國咩

佢地應該比無bno d人

話時話有冇隊買 cantwell

岩哂你啦 過去退休唔駛做

同山狗都差好遠

唔賣豬腦邊有錢買auba
迷愛正一on9

其實托柒如果專心做winger 唔好大想頭做射手
好似史達寧咁 會唔會成就更高

傷少d再講

degree holder都會睇唔明餐牌上面up乜春，由細到大都唔會教英國人叫廁所做loo啦

去到實要時間適應

完全2個lv

你到時講自己係車狗 咪得

迷基又贏

去酒吧攬女球迷睇

中左武漢之後好串

隻轟狗又搞分化

酒吧都唔開

諗定印邊個仲好啦

死毒撚唔知

三方deal

咪玩啦托柒推一腳都甩點比

呢個真一直學校學既英文都唔係外國生活常用既可能煲下外國電視接觸得仲多

笑死 好似打學界提龍咁

Pompeo巧尾G

點解會入左reddit個車區

想john了

入左軌post睇佢地屌kepa

佢應該去做右閘...

Save percentage
1. Bernd Leno, Arsenal | 77.6%
2. Alisson, Liverpool | 77.1%
3. Dean Henderson, Sheffield United | 76.9%
4. Kasper Schmeichel, Leicester City | 76.2%
5. Vicente Guaita, Crystal Palace | 72.6%
6. Ederson, Manchester City | 71.8%
7. David de Gea, Manchester United | 71.8%
8. Martin Dubravka, Newcastle United | 71.6%
9. Paulo Gazzaniga, Tottenham | 70.9%
10. Nick Pope, Burnley | 70.9%
11. Alex McCarthy, Southampton | 69.7%
12. Ben Foster, Watford | 68.5%
13. Matt Ryan, Brighton | 68.4%
14. Aaron Ramsdale, Bournemouth | 67.9%
15. Lukasz Fabianski, West Ham | 67.8%
16. Tom Heaton, Aston Villa | 67.7%
17. Rui Patricio, Wolves | 67.5%
18. Tim Krul, Norwich City | 65.7%
19. Jordan Pickford, Everton | 63.5%
20. Kepa Arrizabalaga, Chelsea | 56.5%

廢撚到

好似唔只係英超 係五大聯賽最低

中龍就一半機會入
同射空龍有咩分別

講真短人打龍幾勁都係冇用 人地高過你已經屌打
打籃球都話可以打PG
個陣OOO都係 不過幾M

當香港人去subway都仲係this this this thank you既時候，唔覺得去到英國可以係超市／coffee shop打工，淨係d雜貨同麵包既英文都要學返一排先會記得到

短撚代表：聖卡斯

上陣超過10場計的確係最差

其實leno都係190cm 高kepa 1cm

第2個source Leno 189 vs Kapa 186

前幾日啲人話要賣leno真係得啖笑

應該唔出b2lin出兩個龍

22 歲無bno得應該老母去 我要去都要過兩年讀完書先 但睇唔明個政策係點樣可以帶埋我去

軌個美隊勁撚到
希望阿狗d scout唔好成日去法甲睇

80m賣俾曼聯

車買佢都好似五六千萬 阿狗點比得起

賣leno嘅point唔算係話佢廢嘅
係因為有件廢龍先可以諗下賣佢籌旗

你老母有就可以帶埋dependant既人去，你係你老母個仔咁緊係可以跟住去啦

咁嘅數據好難賣啦
佢地講到要主動兜售咁

pepe 80m

Mundo Deportivo: Matteo Guendouzi does not interest Barca

8G9A

A loan move to a Premier League team is on the cards this summer for Philippe Coutinho. [ @gerardromero ]

尼日利亞想要saka代表國家隊

一定唔止啦
KEPA 似185
一睇就覺得短好撚多
咪同NBA個D報大數一鳩樣

Arsenal are considering a move for Aston Villa midfielder Douglas Luiz, amid renewed interest from Manchester City. [@90min_Football exclusive] #afc

Mikel Arteta remains a long-standing admirer of Douglas Luiz from his own time at Manchester City & will be hoping that his Etihad connections can benefit Arsenal in their negotiations, as they look to strengthen their squad on a limited budget for next season. [@90min_Football]

Nigeria are pushing plans to secure Bukayo Saka for the national team. The Arsenal youngster has dual nationality with England and he represented the three lions at youth level [ @SamiMokbel81_DM ].

細爆勁撚到

Bukayo Saka will wear the #7 shirt at Arsenal next season. [@jeorgebird] #afc

不過講真 我覺得快左d

車狗到時出卡巴

巴丁著襯d

巴丁下季著10號

我打fm都係俾咗巴丁

Martinelli 應該等緊件14

達蛇專打光頭狗

Fm巴丁好難用 全部逆足內切翼都好難用

但而家差唔多勁嘅都係内切翼

我擺IF S
數據唔算頂班 但係都唔差 幾個入波 10個助攻到 間中入吓頭槌
但係佢唔係正選
不過ME想你入波就點都入到 唔俾你入就10個麥巴比都冇用
不過

Saka

Leno 晚晚揸緊兩個波咁大既波，對波既反應係高d

是，Iwobi Welbeck 都是

政府宣布延長公務員在家工作安排一星期至8月2日

牙剷又贏

件衫咁靚 @ar迷 我地是咪買早左

有無料到呢個

好似2010-11

btw仲放奧燒喺度係攞景定贈興

想印Saka 7了

比比個笑容好charm

巴丁等梗光復9號

可能唔關事呢

同og講返聲應該ok嘅
我冇乜所謂

巴丁至少改做17啦

冇睇德甲、西甲
古狗回塘得好犀利？
做咩比人當波咁踢黎踢去？

幾時封印件2號

拖走嘅話 比11佢

睇番轟d後防好似仲廢過我地
魯迪加 蘇馬有求必應
達會唔會主攻 擺大前面
同埋美隊真係好勁
應該瘋狂玩弄比狗

十號應該有空位

仲落比狗
呀叔當道

我燒

出年車玩哂
CA,雲拿，kai, 薛耶治

着到咁嘅樣嘅

但我老母係出年去 我要2-3 年之後先去到. 唔知咁樣我仲有冇得申請佢個visa

主攻等仆街都得

好型喎

燒

做乜鬼d官方圖出哂
但係官網好似冇嘢睇

點解個背脊又有紅色 但個膊頭得前面紅後面白

睇落件主場都ok

佢後面係咁

型能到 @ar迷 我刀幾想要新呢件

我覺得無左凸左出黎個忽紅色會靚d

巧𠹌型

The Premier League can have a maximum of seven teams qualify for European football.

Four teams will be in the Champions League, three in the Europa League. However, if a team finishing outside the top four wins the Champions League or Europa League they will be rewarded with a Champions League group stage spot for next season and one of the Europa League qualifying places will be given up (five teams qualifying for the Champions League, two for the Europa League).
如果最後
熱排6
狼7
阿win FA
狼 win europa

即係會英超 top 4 + 狼打歐冠 (5隊)
英超第5 + 阿 europa
亦即係熱第6 都唔gurantee 有歐戰打

總知軌狗唔好好似上年咁阻撚住哂就得

佢一定會!

好能型

唔覺睇在slim啲咩

同iwobi做隊友

阿狗黃色印C8（如果留隊）
下年主場諗咗印t3

我諗住印古天奴

好想睇古何party三個夾

Saka轉7？

全部已經係我地既人

是的

趁未買人即刻搶個7號先

We can also reveal that from the start of the 2020/21 season, Bukayo Saka will wear the number 7, while our new centre back, William Saliba, will wear the number 4 - with Mo Elneny agreeing to take the number 25 shirt. Bukayo will continue to wear number 77 for Sunday's game against Watford and the Heads Up FA Cup final.

新迪亞比Jeff 勁過曬班宣明會咪又係唔要

埃及自己申請離隊未

巴丁唔係話想要7號咩

其實saka入尼日尼亞定英格蘭好d

卡巴好似仲老過c治

梗係英格蘭

呢刻其實佢同英格蘭班中場/翼比，其實都仲差好遠

不過仲細個就真嘅

英撚打翼要同Sancho, Sterling, Rashford, Greenwood爭位...

佢仲可以踢閘同中場

隻字型 我麻麻
又要印英超字

2&b係咪作出左正確選擇

不嬲只係會揀英超字

英撚都唔會要佢啦

唔識欣賞呢d字體

比個黑鳩著7號成件事柒哂

saka:不了

入英撚 同芝維爾爭都得啦

尼日利亞：

打返翼好過啦

過嚟做依和比替補

翼點會夠爭

感覺翼對佢個人發展好d
叫佢打4後衛嘅閘唔睇好

埃及佬25號 仲有得留低？

好似萬寶路

打閘唔係好夠硬淨

今年黃色有冇邊到衫+印字平呀?

無人要

完約啦

佢嗰隊比錫達斯走數走到得人驚

埃及佬=partey

呢個字體做乜柒

我要買partey

屌 原來到22年 雲加條撚樣續佢

條老野又係唔抵爭

都無人要佢

垃圾廢雲

好撚柒

揀嗰個都唔知咩審美觀

印saliba了

Adidas: 冇歐霸踢既話就求鳩其整啦

想印T仔或者saliba

下年中堅真係多到

點爭呀

廢雲最鍾意垃圾當寶

賣papa 細梅先

奧燒都留得,點解埃及唔得

fa cup會着新衫？

新衫條領咪似10/11主場囉

似90年代阿記用嗰隻字

收工了

一早返左屋企，準備帶搞事散步了

字體唔係要跟英超官方嗰隻㗎咩？

都唔明個陣點會比埃及仔著4號

踢英超先要
其他比賽會用翻球會字

英超以外盃賽用

原來個䄂有摺位

麻麻哋個圓領 但都幾靚了

新韋拉

Saka #7
會唔會太快?

金鏈哥

Adi啲設計係好過nike喎 nike有啲頹件件差唔多

牙叔新潮流教主

adi>puma>>>>>>>>>nike

Leah
想睇Miedema bb著

型能到

一啲都唔mk
好靚仔

叔著10號

金鏈式防守

左右閘金鏈陣邪住對面

洗鬼屈仔幫我哋破利記金身。我哋自己都破左佢金身啦

愛狗教黃潛

細爆

下季關佢撚事咩

所以佢咪掉波衫 唔撚要阿屌

呢張相女

金鏈

所以卡叔咪即走

T仔偶像係牙叔

懶撚到

pepe同t仔又手拖手背對背 gay？

其實puma都幾型 不過要有身材先著得型 太貼身

清 醫院冇得上網？？？

應該係阿叔賭輸左條金鏈

卡叔避左愛狗兩次

Puma最後嗰件柒撚到

冇留意

星期日睇車狼定李城打狗？

發覺迷基真係串過馬撚

點解要束袖

第一季正式上一隊就拎7號
Nelson吹咗咁耐吹到咁大 竟然最後俾一開始寂寂無名嘅Saka爬頭
反而想知埋巴丁會唔會繼續著35號

Thank you Arsenal

佢跟禾哋學

李城應該好難殺到獌

唔怪得咁弱智

谷實隻老鼠仔，迫爆個袖

睇完車獌覺得李城有得打

迷日向坂係咁

佢俾其他手足串得多
而家少人上水咪扮大佬蝦啲新手足

件衫幾好 係隻袖7到

你迷欅坂仲弱智

留名willock等燒走就轉10號

睇阿狗放生屈仔，玩鳩維拉

只迷香隊

雖然欅啲歌幾高汁

爭咩丫，迷得坂智商高極有限
有隊仲執埋笠

日向坂啲歌仲高汁啦
好多乃嗰啲課金神曲wow wow wow wow

259!

講真冇屈仔破 利記一定炒鳩我地

我覺得佢著多季77先換啦，或者27 17。

7號本身係神著嘅號碼
pires
rosicky
alexis...
Mk .......
saka.....................

埃及仔賣唔賣得出

埃及仔何來有人會要

saka打左閘=拜仁davies

相都唔撚幫佢影

依個真咁快著，仲要我廠叫佢簽多年都唔肯

等達蛇調教

唔是第一日啦
睇佢迷咩球員就知

同埋佢近幾場d表現都麻麻

埃及仔有救過我地嘅，但係真係唔適合。

一轉細冧巴即刻跌watt㗎
例如 比比

唉我好鍾意rosicky見到件7號淪落，唉。

William Saliba has been training individually at #AFC over the past week. I'm told he has been very, very keen to make a big impression ahead of the new season. He intends to hit the ground running despite disappointment at not being able to play in French Cup final.

巴丁著仲好啦 好過比個力加著

巴丁7真係岩好多

遲啲可能俾班宣明會霸住哂啲細number
Nkxxxxx 9 Willock 10 Nelson 11

都要肯出先得 之前無傷個陣都無乜點用佢

willock 10號你不如殺左我

因為要blm

係 達狗唔中意出佢唔知點解

拿卡錫 拿卡錫 拿卡錫 拿卡錫迪

如果燒走 的確最大機會係佢接10號

Upamecano = 新gallas

愛蛇心繫我阿

嚟未？

C8仲有份

Willock接10號仲難接受過Saka著7號

細爆都有la臭燒都有la

9號一定不會轉人

細爆 臭燒都唔係借將 點同
你咁講 埃及轉埋號碼添

收到wind拿卡轉型做超級連結人打10號位

洛克人十號真係燒波衫

無所謂 你損失
下年呢度全部人都要爭住吹奏洛克哥

Fenerbahce ready to make a loan offer of £3m to take Mesut Özil.

‘Fenerbahce willing to pay part of Mesut Özil salary and will discuss terms with Arsenal to reach a compromise’

‘The part salary to be paid by Fenerbahce to Özil will depend on the flexibility of FFP during the summer (post COVID-19)’

去祖狗

呀叔勁佢幾班波
係都幫呀叔吹

原來你都有聽文傑

咁不如留黎打451 on9

我不會只會忠於拿卡

p走logo p得幾好

冇衝突
下年拿卡專心助攻洛克哥

我吹奏Medley

不會 他心繫我廠

下年歐霸波衫 印 4號Saliba 3號 T仔
定印返沙卡 好

@charles_watts : Willian I really do think is a possibility, Arsenal do like Willian. There have been discussions. Kia Joorabchian is his agent, which makes that deal easier to do. Willian wants a 3yr contract & I think Arsenal will give him a 3yr contract if they can financially

洛克哥幾似美斯
扭波超勁
入波助攻樣樣掂

原來有一段咁悲慘嘅故事

想多了

可以拎歐聯vs歐洲賽都冇

拿卡勁可愛

'Arsenal has long been crazy about signing Joelson Fernandes. Several meeting took place yesterday in which Arsenal intensified their interest. The Gunners would be willing to trigger the player's release clause.' [ @abolapt ]

'Our newspaper has found that Arsenal has a 5-year contract ready with the guarantee that Joelson will feature in Gunner's first-team. A concrete offer from Arsenal is expected in Lisbon, within the coming days'

原來你迷沙

Arsenal are one of the teams who have shown the most interest in signing Coutinho. However, the Brazilian midfielder's wages are a major obstacle for the Gunners. [
@mundodeportivo
]

Coutinho has made it clear that he wants to return to the Premier League but he has told his agent to put any talks on hold until he concludes his loan spell at Bayern.

去咗蛆都可以心繫我廠ga

又黑鬼屌咩…

BLM

櫸 2期 唔錯 不過 日向屌打
希望櫸營運除左兩個一期隊長 直接炒撚哂班毒瘤一期

要走一齊走 要留一齊留 你自己諗

唉 幾時再有英超拎
拎唔到都起碼同其他爭崩頭
咁都叫好睇啲 而家對上遊所有球隊個勢都好似軌哂俾人食住哂咁
中下遊又55波

聽吓有咩偉論

Mk已經賣咗？

聽何蛇好過…

是啦 羅馬

我香b真係好高汁

屌奶星愛狗去黃潛

相

SAKA 7號

比比鳥仲未剪髮，睇嚟好耐之前影落

免費？

你老母就免費，我收錢架屌

成個沙格拿咁樣

Dennis Bergkamp: “When the time is right, I’d love to go back & get a [coaching] role somewhere. I have the urge to go on the pitch again & help. Of course, it would be ideal at Arsenal - I spent 11 years there & have a good feeling with the club.” [@FourFourTwo] #afc

10m歐左右

Bergkamp: “I’m really interested in Arteta & how he’s doing at Arsenal as there have been signs that he wants to change their philosophy. It looked good in the few matches I watched earlier in the year. But my future, who knows? In football, one day is not the same as the other.”

後生轉number 無個好
比狗未轉number之前幾撚勁

翻黎同龍蛇睇波

要咁多翼做乜

saka

佢依家可以坐飛機未

Denis Suarez when asked to pick one youngster at Arsenal based on his time here who he feels will have a good future in football:

"Eddie Nketiah"

41m on9?

抵佢搞成咁

dso愛狗受害者

係2號既問題

.@charles_watts: Willian I really do think is a possibility, Arsenal do like Willian. There have been discussions. Kia Joorabchian is his agent, which makes that deal easier to do. Willian wants a 3yr contract & I think Arsenal will give him a 3yr contract if they can financially

afford it but we'll find out in the next couple of weeks, once the picture becomes clear, where they'll be playing next season.

Willian is very much in the mix, Götze no and Ryan Fraser isn't one of the priorities now.

3個入面寧願要佢 但後兩年一定爛約

好似退咗休就坐翻

D蘇 = ars legend

D so最勁係咪季中熱身賽

當年歐聯決賽搭左咁耐車都冇得出

點解退休就可以坐

Arsenal have held preliminary talks with Pierre Emerick Aubameyang. He’s made it clear he is happy at the club under Arteta. He will sign a new deal providing they get into Europe via the FA Cup.

Without Europe, he wants assurances of their ambition but is still open to staying.

達蛇解決到阿破大巴問題未？

泊返大巴

倫敦去巴黎幾粒鐘就到啦

唔過半場就唔洗驚大巴

佢13年唔係仲話緊會考慮下去睇醫生咩

我條女

幫緊你幫緊你

唔緊要啦
下年唔使坐飛機

你哋冇性架 成日蝦到人癲

燈夠未

第一張ok

又唔係燈你果件 田村保乃
洗唔洗咁驚

ambition？

你認錯人

幾錢q？

第一張影到咁似乃木狗新果個西面隊長

Arsenal will wear the new home kit against Watford on Sunday & in the Fa Cup final.

'Atlético will place Thomas Lemar back on the transfer market. Cholo has always given him confidence, but the Frenchman has never responded: zero goals and zero assists this year. Arsenal came closest to signing Thomas Lemar last winter [@mundodeportivo]

but at the time they did not want to give up on a footballer who, let's not forget, was the second most expensive investment in their history, €70m. Arsenal will have another chance to sign him this summer.

藤吉同璃子 正d
不過都係增本 最好

比smith rowe都冇咁嬲

要Thomas partey
唔係要Thomas Lemar

柏金返黎做助教啦
佢踢波好聰明，係度果陣其他球員都踢得好醒
過黎班宣明會啦

有冇人好掛住雲加